懇請大家睇下

懇請各位連登仔花時間睇下 可能大家都覺得好無聊 但我朋友真係覺得好無助 不停喊 搵我地訴苦 我睇唔過眼所以po上黎
文長 圖都多 唔好意思
屌你老母可憐我個朋友比你地撚左咁耐
由一開始做份fyp已經on9到宜家都可以咁on9真係第一見 自己做野唔掂仲係到怪人 我朋友係負責寫劇本 佢地班人拍個時自己改哂 仲大大聲話唔洗前期班人幫手 到拍個時仲要我朋友同另一個女仔兩個人攞23個飯盒上去 個日仲落大雨 拍到夜晚12點幾1點 3個女仔拖住啲道具同喼翻屋企 拍完之後佢地miss睇左條片話唔得 會唔合格 佢地就話重拍 個時話重拍仲大大聲講自己搞 唔洗幫手出錢 又話我朋友係乞衣 之後又做狗係到乞食 要人地幫手夾錢 唔夾就大家攬炒 到宜家仲係gp到屌柒我朋友 講野仲要語無倫次 借人野還翻唔係天經地義？ 仲可以咁大聲覺得自己無錯 不停叫我朋友上小額 係唔係有病

你朋友就是你

開第三個po